如果你得罪左平頭哥，有冇可能走得甩？

平頭哥蜜獾真係好撚屈機！

獅子都輸比佢，有冇吹大左？

世界上最记仇的动物，不小心踩了一腳，甩都甩不掉！

得罪習近平先會走唔甩

死返去時事台啦柒碌